全盛時期既屯門公路可以一個星期炒幾多次車？

收工又可以瞓餐飽 希望唔好尿急

你應該問一日可以炒幾多次

炒緊⋯？岩岩先係金鐘上車

慢行中@汀九橋

一樣塞咗係汀九橋

一日都可以10單

炒車者應該要死

如果有一日係冇炒車 聽日可以上頭條

上車先睇到

而家本身朝早7點幾出門口，諗住避塞車
點知屌佢老母7點半都可以同我嚟碟4車小炒王
佢老母炒蟹都唔好炒咁密啦
累撚死全世界

我試過一日兩次大單嘢，朝早出九龍炒大貨櫃，全封！夜晚收工時間入屯門炒油車，全封！嗰日喺屯門公路渡過六個鐘。